// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.8/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({noFilterFields:"A(z) ${name} r\u00e9teg nem rendelkezik sz\u0171rhet\u0151 mez\u0151vel.",addToViewer:"R\u00e9teg hozz\u00e1ad\u00e1sa a t\u00e9rk\u00e9phez",noItemsToDisplay:"Jelenleg nincsenek megjelen\u00edthet\u0151 elemek.",searchFor:"Keres\u00e9s:",searching:"Keres\u00e9s",items:{organizationLabel:"Saj\u00e1t szervezet",onlineLabel:"ArcGIS Online",contentLabel:"Saj\u00e1t tartalom",favoritesLabel:"Kedvencek",createApp:"Webes alkalmaz\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1sa"},title:"Webt\u00e9rk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa",
searchTitle:"Keres\u00e9s",ok:"OK",cancel:"M\u00e9gse",placeholder:"\u00cdrja be a keresett kifejez\u00e9st",instructionsLeft:"Mit szeretne tenni?",instructionsRight:"V\u00e1lasszon egy konfigur\u00e1lhat\u00f3 alkalmaz\u00e1st.",go:"Ind\u00edt\u00e1s",selectDetails:"SELECT",configure:"L\u00e9trehoz\u00e1s",close:"Bez\u00e1r\u00e1s",learnMoreConfigurableApps:"Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a konfigur\u00e1lhat\u00f3 alkalmaz\u00e1sokr\u00f3l",preview:"El\u0151n\u00e9zet",download:"Let\u00f6lt\u00e9s",
appTemplateFilters:{all:{title:"\u00d6sszes megjelen\u00edt\u00e9se",description:""},analyze:{title:"Adatok b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se/\u00f6sszefoglal\u00e1sa",description:"B\u00f6ng\u00e9sszen a t\u00e9rk\u00e9p tartalma k\u00f6z\u00f6tt a vektoros elemek attrib\u00fatumainak seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"},narrate:{title:"Story Map k\u00e9sz\u00edt\u00e9se",description:"T\u00f6rt\u00e9netek elmes\u00e9l\u00e9s\u00e9hez kombin\u00e1lja a t\u00e9rk\u00e9p\u00e9t elbesz\u00e9l\u00e9ssel, k\u00e9pekkel \u00e9s multim\u00e9di\u00e1s tartalommal"},
collect:{title:"Adatok gy\u0171jt\u00e9se/szerkeszt\u00e9se",description:"Gy\u0171jts\u00f6n \u00faj adatokat, vagy szerkessze a megl\u00e9v\u0151 adatok hely- \u00e9s mez\u0151\u00e9rt\u00e9keit"},compare:{title:"T\u00e9rk\u00e9pek/r\u00e9tegek \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa",description:"Hasonl\u00edtson \u00f6ssze \u00e9s \u00e1ll\u00edtson szembe egym\u00e1ssal egy helyen vagy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 helyeken tal\u00e1lhat\u00f3 f\u00f6ldrajzi jelens\u00e9geket"},"3dscene":{title:"3D t\u00e9rk\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9se (3D)",
description:"F\u00f6ldrajzi adatait 3D t\u00e9rk\u00e9pen is bemutathatja."},present:{title:"Gal\u00e9ria k\u00e9sz\u00edt\u00e9se",description:"Mutassa be t\u00e9rk\u00e9pek \u00e9s alkalmaz\u00e1sok egy csoportj\u00e1t egy gal\u00e9ri\u00e1ban"},social:{title:"K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia felt\u00e9rk\u00e9pez\u00e9se",description:"Eg\u00e9sz\u00edtse ki a t\u00e9rk\u00e9p\u00e9t a t\u00e9m\u00e1hoz \u00e9s a helyhez kapcsol\u00f3d\u00f3 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gim\u00e9dia-tartalommal"},local:{title:"Helyi inform\u00e1ci\u00f3k megad\u00e1sa",
description:"Emeljen ki egy hely er\u0151forr\u00e1saival vagy esem\u00e9nyeivel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3kat"},route:{title:"\u00datvonal/\u00fatvonalterv",description:"Adja meg a t\u00e9rk\u00e9p\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 vektoros elemek el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges \u00fatvonaltervet"},showcase:{title:"T\u00e9rk\u00e9pbemutat\u00f3",description:"Adjon meg egy egyszer\u0171 felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletet, \u00edgy m\u00e1sok csak az \u00d6n t\u00e9rk\u00e9p\u00e9re koncentr\u00e1lhatnak"}}});